★救命！保誠封$8.8 wechat利是down server

不停error

我要利是！

試多幾次 我拎到

腦魔

蝗

5毛

我都拎左

搶到了

要retry十幾次

love money=/=5毛

關愛座list有你

話知佢

有錢便是娘

wechat

又攞3封食到個餐

8.8已拎 多謝

加唔到

籌旗籌左幾舊水返嚟

Look, son. Beggars everywhere.

老貓係五毛

又有老麥食

拎咗